# ToDoListManager

Este exercício visa demonstrar como trabalhar com uma API REST. Como tive que utilizar uma API com dados mocados onde eu não tinha domínio da ferramenta de Mocky, fui obrigado a fazer um workaround só para poder exibir alguns dados em tela, mas em ambiente profissional, geralmente o json já viria segmentado com os objetos dentro para eu navegar entre eles e pegar o que preciso.
Exemplo: Relacionar a categoria com a lista por exemplo.
Iterei na coleção de categorias para exibir o nome na tabela.

Tive pouco mais de 8 horas para fazer o teste, uma vez que só trabalhei duas noites. das 08 as 00 e um perído no almoço.
Considerando que perdi mas da meta disso para atualizar minhas versões a máquina e montar ambiente, o tempo ficou curto com o prazo que foi dado.

Sendo assim, procurei focar nas funcionalidades e não tanto na beleza das telas.

